[保皇狗死全家]【政情】保安顧慮縮短戰線 建制感意外 惟望速戰速決

【Now新聞台】逃犯條例修例將進入最終回，在立法會大會審議未起跑已預告終點，預計下周四表決。

立法會主席梁君彥宣布預留61個小時審議，即兩個會期就表決。建制圈子一直估計6月27日表決，但周日遊行完結後，有意見認為需更多時間審議，並指七一後表決也可接受，以免再激起民憤，但忽然加快步伐，下周四就表決，令建制派都感意外。

《政情》打聽由三個會期進一步壓縮至兩個，是考慮到警力及秘書處的情況，尤其是周日發生衝突後，立法會的保安設施都有損毀，難以承受三個星期或以上的持久戰，反正通過修例都會備受批評，長痛不如短痛。

要縮減至兩次會期，就要舉行馬拉松式會議，在周三、周四的恆常會議以外額外增加會議時間，梁君彥處理修改議事規則時亦有類似安排。有知情人士表示，密集式加會後審議時間比原定更長。

部分建制派亦認同越快完成審議，可以減少社會分化及動亂，至於是否趕在七一前表決，多名建制派都認為，周日遊行的場面都經歷過，七一遊行是甚麼情況已非他們所關心。

周日反修例遊行後，民間自發罷工罷市，民主派原本擔心熱情難持續至月底，如今表決較預期快，戰線變相縮短，有利谷民情打這場終局之戰。

越多人屌，佢就越猖狂，依個就係港共暴政

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

黑警準備ot到下星期四啦，12個鐘一更都未必得，通過完之後繼續示威，全港市民慢慢同你地玩